歐聯 聯賽一間睇晒既年代 係咪準備來臨？？

得返now一間咁濟
tvb 有線又話唔玩收費電視
間大陸野有錢至算

如果一間睇哂又抵比既

年年歐聯決賽都比茶記生劏

有線收左皮
大陸野摺埋
咁now咪唔洗天價買轉播權???
最後可能仲平左

唐樓獨家8M上網298

獨家睇波呀? 2980啦

Yes

樂視??

問過樂視未

明明係樂視

仲有錢先算啦
亞冠中超都要俾人cut左

獨市既話now班仆街又一定加價

到時會分 聯賽plan 歐洲賽plan
好似dlc咁出

睇波大陸騰訊$98/月 咩都齊 香港幾時有

Stream

咁既話真係集體罷睇
屌佢老母

你有join?

歐霸 德甲 F1都比fox買左，now又買返fox嘅播映權，跟住收返大家月費，可能就算平左都唔會平好多

now 呢間仆街真係會夠膽咁做

獨市生意
實加你價

有冇平價渠道提供?

馬會會少左好多走地

咪又係樂視搶

好難講呢啲公司， 借都借番嚟
歐聯吸引力又大中超咁多